[清醒]泰國塞機場最後勝利，你估佢地有無俾遊客屌丫拿？有無俾報紙屌丫拿？

有=#g#like
無=

不分化不割席

有=

問你地呀快d投票

問你們

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

快回答我

呢個方法都好

答

人地當時在現場已經解釋同道歉

回答我

agger

push 真係好

Ok wor!

答我呀

回答我吧

Push

謝謝

謝謝你

投

一邊道歉一邊塞

失民意啊！點算啊！阻到旅客啊！你估外國會點報啊！

外國會點報我唔知 總知人地就贏左

輕輕

推

哈

答我啦

文宣好簡單
令你旅途受阻非常抱歉
但由6月9日示威開始
已經有兩個港人被警方射盲左一隻眼, 六個港人自殺, 無數港人被警方毒打
政府仍然唔回應我地訴求
我地只能以香港經濟命脈之一作為賭注
最後再#freedomhk囉

理解就理解, 唔認同就罷撚就啦

hi

放燃燒彈燒傷警察，應唔應該自首？

不分化不指責不割蓆
做錯左咪檢討下次做好D

agree

今日真係同平時好唔同，有班人連職員都差d 想打，又block 晒d 路，唔畀d 旅客一家大細d 老人家行過，之前都唔係咁

小心有鬼

thx

thanks

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

問題係好多旅客為左上機
爬roadblock 打黑衣人乜都做得出
如果留一條路，尼d情況會不停出現
利申：下午在現場

要有禮貌地塞

前往美國，北約成員，歐盟成員 ，日本，台灣 ，澳洲，新西蘭 等民主國家航班，不應該「停你飛」此等地區

前往奶共地區嘅，共享大灣區榮耀啦

Push push

hv or,no

香港人好撚難服侍 要有光環咁嬴
冇光環嬴? 不了

?

「破解機場民意論」

真心 尤其T2個邊 唔知係因為少人定點
一開頭T2個邊真心唔係好夠人

g

pish

[和你飛] 外國人旅遊，中國人滯留

同意

不分化不割席

thz

少少犧牲，在所難免

唔得嫁 會失民意嫁
一陣又人話你做咩唔炸左個機場嫁

一直都係勝者為皇
雖然痛心旅客。但我會繼續落去

有光環咁輸定無光環咁贏
自己揀

??

不要左膠

呢個好
迫佢地睇文宣

撐，家陣大把日資韓資係泰國
無付出那有回報

支持

塞機場唔係想要搵個安全地方集會

依家係想搞到啲遊客唔再黎

繼而比到壓力政府

做緊啱嘅野 唔好縮

asking

機場要和理非可以繼續

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

不分化

絕對唔割，對家又黑警又黑社會又武警又公安！為什麼我還要攬住個道德高地，睇住香港沉淪？

ask

和理非太理民意

入黎傾下點拆卧底問題

怕俾人屌就唔好去機場去得就會俾人屌係多定少嘅啫戇撚鳩

不分化不割席！

冇啦緊係

喺泰國最後大勝之後 個個跟風話好野

???

推，good idea

[和你飛] 請大家停一停諗一諗!!!

估下

岩 讚同

堅on9

秦國

核彈都唔割

認同,吊我地香港玩完你以為中共會放過你地班外國人咩,佢一定會好似納粹咁擴大支那版圖

Agger

agger 人地旅客拍拍蘿友就走，香港變成點wfc
但呢度係你屋企點都要守住佢

push

咪臭係 都話係遊客 啱咪繼續嚟玩 唔啱人地唔會再嚟啦 成世係到住咩 個香港我地自己嘅

機場機場

呢個掂

非常同意
平時d香港人就鬼咁自私
依加就大愛撚咁，乜鳩都讓人地
再係咁落去不如呑聲忍氣接受港共政權算啦
如果影響唔到人做黎做乜，塞機場就係打算咁咋嘛
一係就用無人機係跑道玩囉

幫推

另外無人諗住割蓆,唔好畀人帶風向
只係想討論下有冇改善空間同方法

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

既然阻止唔到有鬼搞事
唔將計就計現場文宣推哂落警犬同中共到？

我哋要贏啊

要做又要驚俾人屌
咁做黎做乜?

無退路啦 屌

p